事實歸事實 唔洗乜都吹奏英治基建既

香港唔洗水浸其實係靠蓄洪池而唔係靠英治既水利工程
以前香港成日落大雨都水浸 依十年無咁多水浸係因為起左好幾個地下蓄洪池應付暴雨

正解

旺角於1997年和1998年間曾發生多次嚴重水浸。〈渠務署圖片〉

大坑東蓄洪池

有專題，可以睇下
[url]
[/url]

不過同兒登仔講咁多都晒鳩氣，可能都未出世

CHING識D野 遲下安達臣道個蓄洪池搞掂 會再減輕水浸情況

香港成套公務員系統咪又係由英治留落嚟
又唔見澳門同中國做到97後嘅渠務基建？
香港人同英治留落嚟嘅都有功勞

榮耀絕對屬於香港
香港97後都仲係用緊建基於British Standard既Hong Kong Code
基建有一定既保證

child登仔係咁

剪鋼筋果d係咪British Standard

design上跟足高過BS標準既HK code
但班工人做成點同contractor點搞 點解consultant同MTR隻眼開隻眼閉
呢d就唔關design事 但可以話你知英治時期d工人隨時仲過分

班清潔工掃垃圾落坑渠，個儲蓄池大到太平洋咁都無用啦

點解深圳次次奶晒嘢？

因為深圳垃圾囉